彗應該讀位定係睡？

位
睡

有冇聽過一字多音？

哈雷位星？

投你老母票
屌你老母

白撚痴 慧同彗都唔識分？

關咩事 佢直頭打錯個彗字

智慧 彗星

行星，恆星聽就易搞錯

彗星有另外讀法？

老餅應該聽/用過慧星一號
最初真係成日讀錯

衛(音:位)星，彗(音:睡)星

紅衛星馬沙

唔識讀應該去查字典，而唔係係度投票

原來兩個音都得

咁其實有冇慧星呢樣野

其實on9真係唔緊要 但無人叫你周圍同人講